[詛咒post] 響鍭兩碌幾時仆街死?

晚晚凌晨係公路片車, 嘈過閪
祝願全部兩碌司機次次出車都炒車, 斷手斷腳, 不得好死

我嗰度每晚兩點準時賽車

樓上細路日日扎扎跳幾時仆到頭破血流

睇到呢個po之後就聽到出面響喉

做咗空投師之後我嗰區靜咗

冇改喉又關我事

屌撚死哂D兩碌, 日曬雨淋抵撚死

祝佢地身體受傷

屌你咩 我原裝26好靜㗎. 唔好咒鳩我
26響喉真係好撚嘈

推到兩碌死全家